24/5點人數問題跟本唔洗怕

將會由毅進制計算

明天由sogo至修頓所作出嘅票控或拘捕
都可以當成遊行人數